【突發】美國總領事館聘請帶路專員！！！

U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
6 小時 ·

美國總領事館聘請翻譯員，詳情:
The U.S. Consulate General is hiring a Translator. Visit our website for more details:

This Way This Way!!!

Here! Here! Go !

You sure ?
Yes Yes follow me!

Follow me sir

Come come there have pla

this way

關sir 係時候la

Salary: (HKD) 265,391 p.a. - (HKD) 411,361 p.a.

Who May Apply: For USEFM – FS is FP-6. (Actual FS salary determined by Washington D.C.)

兒登仔識英文?

Over here sir

My power powerful

i go to s.........

美國總領事館住滿7年有無綠卡拿?

係咪帶米國大兵？

Translator 來講
我諗都算好工

1.經驗特別
2.人工Ok
3.美帝手下工作，對將來去外國可能有幫助

不過申請左
去支那海底撈，飲喜荼就唔好諗

Sir, this way!

呀五毛 轉工機會黎啦

Please follow me, I knew there

Please save us
Follow me I know where please come sir

Sir, Xi’ mansion is this way

支那狗應徵？

Make America Great Again

as long as you keep my family safe sir!

好似要做好耐好耐先有

之前去美國搭uber 個司機係伊拉克人
佢喺美國打薩達姆嗰陣開始幫手
幫咗十幾年先攞到visa 全家移民美國

美國政府停擺係咪會無糧出

每年年尾都要比其他人更加勒緊褲頭

Sir! Come on Pick me! I speak English! I love America!
Oh say can you see~~~

得2萬零一個月 不過要求應該非常高

頂薪唔過40000
不過好似有bonus

邊度有 bonus丫
係好在返40個鐘 放聯邦假同香港人公眾假同14日大假

要來了

This way sir

//Benefits:
Locally Employed Staff, including Members of Household (MOHs), and Third-Country Nationals (TCNs), working at the U.S. Mission in Hong Kong may receive a compensation package that include annual leave, sick leave, medical and life insurance, U.S. and local holidays, year-end bonus, and provident fund.//

if you can hire me, i very thanks you

Translator 有2萬應該算高?
有冇人知行情

native english

[教學] 如何為美軍帶路

2萬喺HKD定USD?

HKD
如果2萬幾美金月薪 同總領事同級咁滯喎

出面公價300一個鐘咁上下 其實算低
300 x 40 x 4 = 48000
不過長工唔同freelance咁計

Sir this way sir

咁低人工

有冇得加人工㗎?
如果唔係，長遠嚟講係好少

給美軍帶路的步驟：

一、準備工作：

1、見到美軍來了，要趕快圍上去表示善意。

2、與美軍拉家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾口人？ 養了幾條狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有Ｘ匪殘餘埋伏

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

轉載：

跟pt跳 4萬幾係max

我要綠咭唔要人工，請我ok?
my english goodest

長工有300一小時？

翻譯freelance唔係計字數咩

還是你講傳譯？

傳譯員
美國領事館都係請緊傳譯喎

唔食化學元素表

有咩福利㗎?

N年前去個國領事館見工
可怕自己英文麻麻兼緊張得滯

fire in the hole

Benefits:
Locally Employed Staff, including Members of Household (MOHs), and Third-Country Nationals (TCNs), working at the U.S. Mission in Hong Kong may receive a compensation package that include annual leave, sick leave, medical and life insurance, U.S. and local holidays, year-end bonus, and provident fund.//

如果真係做translate 個班又唔止呢個價，一陣請個會譯錯真係會柒得好緊要

唔收錢同你打工，有綠卡就OK。

但呢份工拎黎儲人脈一流

ONLY ONE WAY OUT!!!

佢上年有個post 係機場接美國政要，但人工兩萬唔夠
不了

大陸人： 領事，我真係很需要這個簽證，我很喜歡美國的生活。

Translator : Ambassador, he said your mother is so fat, he missed entire movie when she walk past in front of him in the cinema.

Come this way! Free HK pls

HKSARG
OLO II Pt 14-27 (Max COLO Pt 49)
Chauffeur Pt 5-10 (Max SPC Pt 14)

好好奇美帝咁撚低人工想請到D咩精英入去做

一帶一路專員

佢個薪級表跟唔同地方物價標準去畀架 香港跟DC個物價水平去𨤳定人工

美軍來了 我帶路 英文點講

US army come, we guide

有得帶路唔收錢又點話

Come come follow me. My English is very very good. No money yes talk

I know thai hand

translator 好貴
平時d業績會上市公司請果d translator 好pro
接一隻job都幾萬蚊